凶猛本身就令你好打啲

你諗下啲南亞仔 同我地都係亞洲人 身體素質差唔多 可以發揮到嘅能力其實一樣 但我地限制咗自己 南亞仔咁勁唔係佢地本質上勁過我地 係嗰份凶猛去釋放啲潛力 醒啦 香港人！！！

人地真nothing to lose
呢邊只係扮nothing to lose

呢邊係nothing want to lose

素你老母質

質素係講死物 素質係講人 咪郁啲就鬧

咪撚on9 啦，由細到大都係講質素
素質係中國/ 台灣先會用
仲要死撐？

樓豬00後 體諒下啦

（新聞）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化